當一句說話講一百次就會成真

所以聽日集會我會對住黑警嗌殺人兇手